條女吸過毒 vs 條女俾人中出過

睇下連登仔點揀

吸毒姐 以家介咗咪得

中出過姐 我以家好愛佢 佢嘅過去我包容到

吸住毒畀人中出過

On9一定揀吸過毒戒左啦

你想像下你條女個西有第二個男仔d精係度你都唔想屌佢啦

條女吸過毒 vs 條女爛賭 vs 條女賣過淫

當ky用

條女吸過毒 vs 條女戒左賭 vs 條女賣過淫

吸毒就好大機會比人屌過啦

如果條女張靜初咁正 兩樣加埋咪又係狗衝

直情輪住中出廿連發添啦

十之八九比人屌過既女都中出過架啦

去荷蘭試過大麻算唔算係吸過毒？

吸毒多數係一班人有男有女 個個失晒理智你話會做愉

乜會有非處未比人中出過？

算 以家又冇話有冇犯法

不過好多人正皮

Why not both

咁又係 有女就得

吸得毒既就咩都玩過晒嫁啦

連登仔有兩派，一派係堅持要處女既青頭仔，一派係成人台班沉左飛田既雞蟲

俾人中出過未必有吸毒，吸毒既我敢講百份一千有被中出
一定要二選一根本唔使選擇

2個都唔選 寧願選個樣衰d 身材差d 嘅女仔

high 過野又未俾人中出過只係因為佢唔記得咗